政府係咪故意唔比飛機cancel

理撚得你地上唔到機，務求要我地覺得無成果，但根本就無人入到機場

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

Push

仲唔係死頂

死雞撐飯蓋

push

話撚知佢，而家搞臭香港個名，之後就會慢慢無人嚟，攬炒啦

係，好似上次813咁，無cancel 但又冇旅客

所以今日都算幾成功
之後就要睇埋散水表現

推

死左路 貨運都死
唔駛內 可以外

證明上次812停飛好傷
今日仲嚴重過戈12幾倍咁都仲死頂

死頂證明佢好驚有下次
但散水真係好難，迫不得已可能要入嶼南避一晚

唔係行內人唔好亂講
傷都都係航空公司傷，政府一蚊都無岀
cancel與否係航空公司決定
事實上啲客上唔到機只會再賺一筆改簽費

貨運死晒啦
車都入唔到機場

岩啊，都係公司食

公司頂唔順就會問政府
因為示威者係溝通唔到

利申真係唔識
但好似而家話唔接受飛機升降呢d決定唔係政府做咩

個單fake news嚟，客運一切如常
貨運有cancal
係航空公司決定

岩，但航空要係機場做生意就要聽話
其實係毫無牙力

巴打 唔啱聽都要講 你咁樣成篇嘢打出嚟係冇人會睇
你仲要個個post都要post
建議一係整point form一係整張圖片

屌，而家真係睇少陣都跟甩，咁都有得fake news

咁巴打覺得今日成效如何？

唉 根本政府就理撚得你死
就算香港陸沉
佢地都唔撚會care
醒下啦 對準返個政權 搞鳩市民無撚用嫁

haha

等航空界巴絲講兩句

影響一定有
扮撚曬野等你下次唔好入
今日係成功
又唔洗食彈食TG

無影響就唔會出禁制令

Bot黎

又係上次那招，機走到，貨走到，旅客走唔到。

擺明，之後就屈係示威者搞成咁

入到禁區當你贏

要更加早停交通
重點係要機場同事返唔到工

屌你老味 你真係好撚煩

樓上巴打話唔關事，推到行內人出黎講幾句

要搞掂機場 其實好簡單 一人同我打一個電話

台灣一手料已經停香港同取消航班 上左機未起飛既都係

無知一問星期日有貨運咩

其實今日啲機嘅loading都好差

今日成功啦，政府又想低調處理

Yes accurate !!

CX KA HX 都開始有CANCEL FLIGHT

我都想講

根本就死雞撐飯蓋,其實我地根本就唔洗入到機場,只要整停機鐵,一齊渣車/塞爆D巴士,塞曬D交通,等D人入唔到機場
自然就會有好多人因為入唔到機場上唔到飛機,D遊客自然就會鬧政府唔做野/set rb
最好既情況就係飛機delay,一班delay就係影響埋後面果D,最後果D就會自然取消(特別係係香港轉機果D)
所以根本就唔洗入埋去機場做困獸鬥,只係需要整到冇方法入到機場就OK

Pish

係